拍拖食飯洗費你一餐我一餐係唔係好快綠帽?

拍拖食飯玩樂洗費
你出一次佢出一次(有機會男方出多d)
係唔係好易綠帽???

要其中一方洗費全包,偶然對方1％回贈，雙方先能維持長久關係, 一段關係先健康白頭到老？

謝謝

通常都係我條女比
我得閒買份小禮物比佢佢都開心到喊

梗係要女方全包啦
仲要開埋po問

關咩事，
不過帽過人一次既男/女，肯撚定有下次

港女貪錢到傻 特別係公屋妹

男人老狗果小小俾埋佢啦

咁點解唔直接AA?

好快會分手
熱戀就話ok啫
女人長遠都係想有人照顧
簡單啲講即係錢

要好好珍惜你女友

要好好珍惜你女友
不過你出返份會好d

我地香港人唔係老馮心態

除非對方真係衰到極品

錢人人都貪
不過唔好有老憑心態搵人笨柒我覺得ok

如果我請開
點都要比個機會佢請返我一餐

如果佢真係唔肯 請快d綠帽我

因為唔想AA

咩年代啊仲AA
條女唔出晒所有洗費就飛撚左佢啦

香港女仔都搵到個錢，唔需要完全靠男人
可以互相照顧

兜口兜面話你窮之後跟咗個有錢仔走
點睇

有冇信心可以努力做到富豪先
冇既話，我地人人都係正常人

就算你係中產都好，有錢過你既人真係大把
條女係貪錢點都會離開你
唯有忘記呢隻臭雞，下次搵女朋友要帶眼識人
下個會更好